% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Thu Aug  3 02:04:18 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Texto para a tabelaPadrões de Qualidade do Ar para $O_3$:\ Valores estabelecidos pelo CONAMA e OMS.\ As metas referem-se a padrões intermediários sugeridos pela OMS antes da principal ser atingida.} 
\label{table: pqO3}
\begin{tabular}{lll}
  \hline
  \hline
$O_3$ & Média de 8h & Observação \\ 
   & ($\mu g m^{-3}$) &  \\ 
  Níveis altos & 240 &  \\ 
  \textbf{CONAMA} & 160 & Média de 1h \\ 
  Meta 1 & 160 &  \\ 
  \textbf{Diretriz OMS} & 100 &  \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{table}
